每日工作時數多於7個鐘 食飯時間少過75分鐘既都係閪工

1個鐘 排下隊 等野食 食埋都無咗
想有啲休息時間都唔得

同埋返9放6個啲公司完全當員工唔係人

正常工作時數應該6個鐘+1.5個鐘食飯.如果揀唔食可以6個鐘就走,四天工作週,1個月年假.

同意
根本返得長時間=低效率
個人無足夠休息 點做野

好公司

真正做野時間4個鐘 個半鐘食飯
其他時間on99

>7 不過hea足全日

好公司
歐洲式返工

真 interview時第一樣野問 lunch有幾耐
聽到1個鐘 頭也不回走

地盤8-6起跳
未計ot